競差下次"輕生"地點

機場
沙頭角
錦田
順利
柴灣
石澳
大澳
小欖

有心人慢慢跑啦
tg講一句就出動

有咩記得叫埋狗

下次將會係你屋企

我相信垃圾桶係你的歸宿

想摟屌都打番啱隻字先啦

差你老母 字都唔識多個

睇唔明就摺埋

依家你字都唔撚識用呀....睇唔明就摺，摺你老母呀
你係度叫大家去自殺呀

well said

十幾歲呢班有優點有缺點
點一點可能醒快啲
或者到咁上下都會醒

競猜下次"輕生"時間....

凌晨
清晨
星期日
野餐日
working day x working hour